難怪連習近平都覺得你地欺上瞞下- 督察協會呼籲沉默大多數支持警隊

6.9開始全世界都見到
你地中共政治局都見到

仲要係度呃自己

6.9 後
仲要派韓正秘密到港

就係知你地欺上瞞下

仲覺得自己係大多數

我地唔笑，中南海都笑啦

支持